\sloppy

\begin{halaman}
\thispagestyle{plain}

Saya, nama Indra Riksa Herlambang, NPM 1154051 menyatakan dengan sebenar-benarnya bahwa Tugas Akhir/Skripsi saya berjudul ``PENENTUAN RUTE TERPENDEK PADA SISTEM MANAJEMEN TRANSPORTASI MENGGUNAKAN ALGORITMA \textit{FLOYD-WARSHALL}'' adalah merupakan gagasan dan hasil penelitian saya sendiri dengan bimbingan Dosen Pembimbing.
Saya juga menyatakan dengan sebenarnya bahwa isi Tugas Akhir/Skripsi ini tidak merupakan jiplakan dan bukan pula dari karya orang lain, kecuali kutipan dari literatur dana tau hasil wawancara tertulis yang saya acu dan telah saya sebutkan di Daftar Acuan dan Daftar Pustaka.
Demikian pernyataan ini saya buat dengan sebenarnya dan saya bersedia menerima sanksi apabila ternyata pernyataan saya ini tidak benar. \\[2ex]
\textit{I, Name Indra Riksa Herlambang, Student ID 1154051 truly acknowledge that my thesis with title ``DETERMINATION OF THE SHORTEST ROUTE ON THE TRANSPORTATION MANAGEMENT SYSTEM USING FLOYD-WARSHALL ALGORITHM'' is my concept and project result with guidance from supervisor.
I, also truly acknowledge that content of this thesis are not copyed and not from another people work, except my citation from literature or written interview result and already write in reference list and bibliography list. 
That’s my acknowledge were truly made and if in reality this acknowledge weren’t true, I willing sanction.}
\begin{flushright}
Bandung, 19 Agustus 2019\\
Yang menyatakan \\[11ex]

Indra Riksa Herlambang \\
1154051
\end{flushright}

\end{halaman}